連登仔依家先睇清渣哥水門之流

一早話佢地班人嚴人寬己
人地出錢出力搞就處處抽秤
自己呢？用口玩黃圈當自己大台

不過對連登仔黎講
最緊要把口夠黃夠派花生
黃圈係咁 選舉都係咁

龍門又好好多咩

求下你地啦
我唔理你邊間都好
各有各做啦 唔好再屌同路人啦
要屌都屌左藍店先啦係咪

留名等睇一堆人話龍門係藍店人血乜乜乜
係啊龍門仲衰過美心 滿意未?

講撚完未呀呢單野

龍門都係黃店?

黃就做乜都得?
食人血饅頭唔屌得

嚴人寬己 龍門有地圖炮屌同路人？

然後
冇開名又即刻拎龍門黎講

呢班人就係活係得龍門既世界
屌完龍門就夠黃架喇

食美心都唔食龍門啦

你肯定無去陸陸度留言先講出啲咁大愛既說話

Sor 冇咩留意 想問發生咩事？

自己引戰完講呢句
冇得輸
惡過共產黨

話撚左

嚴人寬己

門面貼曬文宣唔係黃
老世入poly煮飯又唔係黃
次次有活動派物資都唔係黃

唔關藍黃事了
根本龍門唔全面結業有班人係唔會心熄

四隻字

嚴人寬己

你駁到我咪唔講

我都想知
一爆爆左十鳩幾萬個po屌 龍門屌渣哥

龍門好似啲屎忽港女咁
成日make noise 扭扭令令
背後支水係黑社會你地都唔知

好啊
美心實會貼文宣啦
美心實會派物資啦
美心太子女仲會大叫光復香港 時代革命添!!!

龍門廚師俾人爆樽單野
支那雞煲同渣哥出左個咁既post

哦 係呀 我地唔知
睇黎你知好多咁 不如講晒出黎比我聽

結業，借爆錢再捐哂啲錢出黎，全體切埋腹都唔惦.
但又唔見有咁多心機諗下點對付敵人

龍門攞住枝槍指住陸陸editor個頭叫佢出post、刪留言同block人

唉，做咩撚野呢

仲要係咁block鳩啲質疑佢地既人 呢啲真係我印象中既「黃店」？

仲走去del 晒屌佢地d comment

講左咁耐饅頭其實有實質證據未呢
依家真係有手足因為龍門損失好多?
點解明明咁多人出黎話龍門幫佢地好多 做左好多野
你地都當睇唔到 唔知道?

其實你咁講 間間黃店都食緊人血饅頭啦 渣哥屌鳩龍門食人血食到開新鋪 佢自己又何嘗唔係

嚴人寬己

冇人駁到

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

渣哥同水門雞都唔撚會食，呢兩間仆街怨婦咁撚樣，又狙擊黃店，d手足幫佢打工又開post屌人唔夠賣命

呢兩間黃店分化就唔屌得，要分化咪繼續囉，藍店笑住黎食花生，遲早搞到同路人厭倦埋

片都拍埋出黎屌柒龍門，錄音又有，聊天記錄又有
你又話人地分化
你自己咪又係當睇唔到

無滅聲已經贏撚晒
之前龍門俾人屌到仆街無DEL過COMMENT
今次陸陸錯撚晒仲玩滅聲
屌你老母呢種係共產黨玩法黎架

個問題就係呢到
全部都係得把口 whatsapp對話
有無啲實質嘅既證據 無理由做咁多生意少少單都無掛

好撚悶,
連登日日都係屌批鬥黃店行為
其實可唔可以冷處理?

幫襯下其他野啦

Sorry我就係有受惠果個但我唔會講
講左正on9

有證據咪拎出嚟囉
講到自己知好多咁

黃藍是政見
好味是良知

良知呢？

垃圾POST多到分唔到真膠定0.5

blocked 5毛

岩呀，連登悶上Facebook留言點知比人del comment喎

咪係 成撚日做戲好撚柒煩 前幾日話退出龍門 有無諗過你退出到 人地仲會唔會搞你 不過又係 做咩都要高調話俾人知 驚死唔人唔知咁 不過慘在唔係斬鳩饅頭張

做到黃圈第一就比人矛頭直指
屌你老尾水門渣哥陸雞咪咁撚肉酸啦

起底見真章

伯母都係處女？

我求你啦
你去陸陸度留返呢個一模一樣既留言
睇下佢block唔block你

我講左唔好屌同路人，即被block

以為我當佢地藍店處理

使唔使開咁多post

你個ac好乾淨喎

好撚悶,
陸陸日日都係屌批鬥黃店行為
其實可唔可以冷處理?

佢做乜自己覆自己

不過最頂講嘅嘢啱嘅

睇下每個cm嘅名先啦
唉就黎精神分裂
明就明 唔明就算

政界鄒家成其實就係飲食界水門雞。

自己做唔到一哥 (區議會700票低票落選)就不斷攻擊黃圈同路人 (新東民主派候選人)

只破不立，永遠都係”在野”，其他人好難搵到實質理據攻擊佢

開初獲得連登仔一致支持

預咗俾人屌係五毛

block咗好耐

條友一向反黃圈
而家走去支持其中一邊

唔想俾5毛帶風向
唯有快過佢地郁手

垃圾黃都無情講

你老母黃膽病呀

此post巳完 pr狗在帶風向
請無視分化post

得啦得啦 睇得最化係你
咪撚煩啦

懷疑你無睇曬成件事唔知發生緊咩就衝出嚟講埋呢啲廢話

請善用起底功能

所以黃店永遠做唔到連鎖店

單野都未完仲Del緊留言喎

個post講緊龍門咩？做咩搭嗲？

班真心膠食飽飯無屎屙日日係度以為自己最清醒果個左挑右挑， 無視就得

你都on撚9

見到人地一言堂咁Del留言都唔駛理，咁點解要理送中惡法／國安法呢啲野？

水能載舟 亦能覆舟

冇嗰班怨婦黃共咁肉酸囉

集中火力屌鳩美心360啦
又多咗人買

私怨吹風打手呢幾粒鍾好落力

，

似佢哋未完喎，仲del 緊留言
利申: 問咗句洗唔洗呀，就比陸雞del 留言+block 埋

怨婦們狙擊緊龍門，唔得閒

何止，張生仲衰過黑警
/曲

以為去咗藍絲page
真係第1次俾"黃店" block

我唔知你係引戰定低智,
2件事有可比性?
1件係同路人攻擊同路人事件
另一件係政權欺壓人民事件

某日你經過公園, 見到個細路踩死條草
你係咪打算同佢講: 「你連一棵植物既生命你都唔重視, 你點出黎做野, 你點對得住你父母, 你點樣講公義? 你連一顆草都踩得死, 咁你老母都死可以踩死啦? 」

大撚把一言堂事件, 金水都試過BLOCK 手足, 係咪又要拎出黎批鬥一番先?

你知唔知咩叫冷處理, 冷處理唔係叫你認同對方既唔啱

當藍店

煩撚到仆街

好簡單
全部我都唔撚再食
靜靜地果D黃店小店我就食
係咁多

你班人多分店. 又多時間玩私怨呀嘛? OK
我唔幫襯啦咁, 你地自便
大把小店我可以幫

其實相信好多手足都一樣冇留意班私怨撚
咁得閒去做緊實際野啦

問題係一路根本單向私怨

吹咩屌你老母

批黃真係好有效
分分鐘啲老細自己都收咗啲錢批黃

黃共一言堂，你就用踩草黎比，咁樣先冇可比性
支持得黃圈唔該支持埋言論自由，咁都做唔到唔該死返去藍圈做藍屍生意
依家係叫佢道歉叫佢改，佢做錯你都唔指正佢只會變本加厲，係害緊佢啊柒頭

都話比連登仔掌權仲恐怖過共產黨

水門做咗乜？？？

唔鍾意個間 就要食對家 咩事

推

屌咁我不如投共啦，至少建制個粗口娟仲可以屌尻林鄭

就係踩草一樣無可比性, 一樣係咁戇鳩呀, 你明唔明呀?

BLOCK = 唔支持言論自由?
我都成日BLOCK 低智五毛, / 智障黃屍, 成個連登都會BLOCK 人, 係咪全部人都唔係黃呀?

智下低下既人, 有時唔想嗌, 咪BLOCK 咗佢囉,

咁樣叫無言論自由? 不如你搞清楚咩叫言論自由先啦

比個建議你, 不如你叫FB 唔好比人刪除留言, 唔好比人BLOCK
如果唔係美國都無言論自由

社會現實
人渣當道

老老實實美心好食好多

你鍾意食屎係你嘅事

屌 咁多嗲做咩
食美心 元氣啦
黃店不了

你地都係想咁啫
唔駛再講咩屌都唔屌得 惡過共產黨呢d說話
聽厭曬

你用下你個智障腦諗下，你私人身份Block同用Page Block既分別係邊啦

哦 原來反對親佢既都係低智五毛/智障黃屍
咁佢諗到反共大計打贏場運動未啊軍師

咁點樣FB 要整呢個功能出黎呀? 美國係咪支持無言論自由呀?
PAGE BLOCK = 無言論自由?
本來我都唔支持水門BLOCK , 但有時見到D 智障人士成日懶醒戇鳩鳩咁, 比我都BLOCK 柒你啦

不如你諗下咩叫言論自由啦

我準備都唔比言論自由你啦, 因為我最鐘意BLOCK 柒D 低智人士 (包括黃藍)
係你既角度, 我係咪無資格支持反送中, 無資格支持民主, 無資格做黃絲,
咁我咪無資格囉, 我唔介意

三間都唔想食 麻煩

點反共緊係交比你地連衞兵啦
我支持BLOCK 柒D 戇鳩仔架, 係你哋既定義, 我都肯定係藍

其實要點做先叫唔食人血饅頭？

總結：呢刻仲批鬥龍門既一定係藍蛆
大家可以block定果班撚屌五毛

岩啊岩啊 我block你都一定係因為你係低智五毛/智障黃屍 不過你唔係呢
定係你覺得呢單野龍門個廚俾人打係抵俾人抽水

係啊，齊齊割韮菜

割完龍門，下個割水門渣哥，
再下個割到邊個?

樓主講杜汶澤？

我唔知到底龍門啱定水門啱, 其實我真係無興趣理呢D 野
如果你由我第一個留言開始睇, 我係支持: 冷處理
冷處理唔係叫你唔好理, 冷處理係指你覺得佢哋任何一方做得唔好, 你咪唔好幫襯囉, 久而久之, 自然會淘汰D唔好既餐廳
全港有幾多間黃店? 10萬間? 日鳩日係度研究呢個點仆街, 嗰個月大陸貨,
日日都係嗌呢D 野, 我先講句: 好撚悶

你估藍屍依家係度做乜, 佢地講: 「成班戇鳩仔, 抵撚死, 真係好睇, 狗咬狗」

要研究邊個仆街D, 不如去挖多D 藍店D 賤野, 搞大佢仲好啦

黃店同藍店既分別係咩? 黃店持支民主, 黃店支持政府, 唔代表其他野
係咪黃店一定要做聖人? 做錯事唔道歉, 唔知錯, 就比藍店更不如?

我地都想問渣哥、水門同陸陸呀
成日出黎jer住黃圈

block

渣狗 水門狗屌你老母

岩 當黃圈消費者on9?
我地消費者會自己判斷

龍門難食？ 我知呀 佢係茶記ja屌 貪佢黃得黎平嘛
唔撚使下下提住

龍門開分店又屌 但水門自己都開分店啦
各有各做 唔得既咩

個問題就係66渣哥呢啲日日都係到make noise啊嘛 早幾個月仲上埋東週刊做鳩佢
講真我都認同你講既冷處理 其實好多野都應該但香港人一直都唔識
只係我覺得呢單真係過火曬 你諗下呢班所謂黃店追擊左龍門幾耐 有朝一日龍門真係收左皮 無人知佢地係咪繼續將呢個圍爐文化繼續落去 咁佢地有呢個問題我覺得就值得屌既

龍門呢期比人日日咁搞, 如果想幫佢, 咪落去食個晏囉
水門/渣哥/陸陸佢地做埋D 仆街野, 你咪唔好食住囉, 如果他日佢地有改變, 值得再食, 先再食囉
淨係今日水門呢單野, 都有3個熱門係度屌水門/陸陸/渣哥
可能過2日, 龍門屌柒渣哥, 連登風向又改變, 要屌柒龍門

日日咁屌黎屌去都係主要既黃店, 你覺得邊個係最大得益者?
PR 公司, 五毛, 藍屍, 政權

我知道連登大家都係偏黃既多, 大家都係手足, 擁有同一個理念, 對抗極權, 但總唔可以比政權利用大家對"公義"既執著, 去批鬥自己人, RIGHT?

其實我都明你想表達既理念
本身剩係食過一次龍門 因為啲野食真係好撚一般
但我真係接受唔到有人好大機會係因為政治理念俾人傷害既時候 同一個立場既人係出Post恥笑而唔係支持佢 唔幫襯佢地已經表達唔到我既立場
就好似如果有手足俾藍絲打傷 有人係隔離恥笑既話 唔打柒佢已經係偷笑

區議會單野有少少野想講

民主黨吳定霖個八婆好撚有問題，個八婆點票果時仲要怪人唔投俾佢投鄒家成搞到肥莉有機贏，覺得投佢係老鳳

仲有鄒家成之後知自己會輸叫人投民主黨先得700票

結論：民主黨必須死，理撚得你咩新老黨員，全部都係仆街

食黃色小店好過，仲會同你吹下水

出名果堆都好少幫襯
主力去小店仲好啦

要推

提點同分化尻點係兩回事

On9又搞分化

又唔解釋
又要人哋明白
我懷疑你本身就係精神分裂

弱智人士啊喂

推 7.11-12 初選票站List出爐

唔講其他金水就算唔block人都好應該批鬥
成日出fake news

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位